中國明年口號：脫貧不能靠政府

中國出現失業潮 北京2020面臨嚴峻挑戰

今年是中國要實現20年前制定的目標「消滅貧窮人口，全面建成小康社會」的一年；然而，這項目標可能難以達成，因為中國正面臨龐大的失業潮，失業問題可能成為中國今年最嚴峻的挑戰。

窮不怪父母
死不怨國家

消滅貧窮人口(物理)

唔係有個城市得17個窮人咩？

仲要脫？

康定糠呀

脫貧措施：進一步下調貧窮線至月入 $100 CNY

612 721 831 101

某省99.99%脫貧 得返6戶17人窮 有幾難消滅貧窮人口啊? 支拿1人捐一蚊都富死果17個人啦

即時共一次產，咁咪無窮人囉

消滅貧窮人口咪得囉

消滅貧窮人口

毛澤東曾說，一個不是由人民選出來的國，那是蔣介石的國，愛這個國，是對人民的反叛

(連儂牆需要呢句)

睇到支那深圳班支豬
仍然日日開開心心消費排隊食海底撈
班網紅飯圈過寸馬燃
證明支爆仍未成功
貧富懸殊越勁就越有班人不可一世
香港人有骨氣根本唔應該再幫襯支那企業
同埋唔好再課金比支那女人

啱哂 唔失業又點貧窮呢 唔窮又點有得脫呢
情況同減肥一樣 唔肥又點有得減

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

吃得苦中苦 方為強國人

貧窮是成功的種要基石

「脫貧是個人責任，推給政府可恥！」

消滅貧窮人口(肺炎)